有冇人試過因為d好小既事嬲左好朋友

想當年係學校冇訂飯商d飯 但有日知道佢有我勁想食既餐就一心一意等lunch time買佢既後備飯盒 點知個日我個fd搞到老師遲落堂買唔到
雖然表面都係搞笑咁話佢幾句 但內心覺得自己計劃好既野俾人破壞左 成日都唔美好咁

好撚小器囉你 人地撚知你想食咩

又真係好撚小事

我有同佢講架 佢半刻意搞到遲落堂

咁又冇真係好嬲 但覺得個日有遺憾

想當年個朋友唔肯幫我拎淘寶
即使嬲左唔彩佢

好似未嬲過朋友

佢唔撚覆我whatsapp之後唔知點解嬲左佢一日

我同個女仔朋友講個男仔朋友叫雞過程，個男仔朋友由20歲嬲到而家40歲

有，本身勁FD, 但有次上堂拎左我支筆，咁就嬲左對方，自始無再聯絡

留言睇gay故出現

你個朋友既反應應該係你個名

d朋友唔激嬲你咁好

你重視佢

本身諗住話佢嬲都合理 但20年

嬲到冇聯絡咁大劑 有冇後悔

抵撚死啦，男人推ge野同女人講，比我都唔想再理鳩佢

咁你又拎返舊擦膠囉 小學雞

小學因為個best friend跟我同一隻game(封魔獵人) 仲要用跟我用元素師 所以覺得佢跟尾狗 討厭咗佢成年